# Introduction à HTML 5 3/3: HTML : mise en forme et structures avancées

1. Base et structure d'une page web : le HTML
2. HTML : éléments de base du HTML
3. **HTML : mise en forme et structures avancées**

[![Vidéo 3 B4-M4-S1 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M4-S1-video4.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M4-S1-video4.mp4	)
